幫幫手,請還押手足過年食好啲

琴日見到有另一個巴打開Post請眾籌畀寶寶食飯,我諗起早幾日係荔枝角探手足果陣佢知道就黎過年,好唔開心,佢已經係裡面過咗生日同聖誕,仲要過埋年,面臨緊未知嘅刑期,我之前都請佢食過兩星期私飯,但我都係打工仔,無辨法支持太耐,希望巴絲可以請手足食個私飯過年食好小小,眾籌成功後會後補返收據。
我都有同琴日個POST嘅樓主聯絡過,佢都答應會夠額之後會幫埋我,但因為就黎過年,而手足申請食私飯都要接近一星期時間,我怕麻煩得樓主黎已經過年,咁手足新年就得返雞脾仔食...

講大話死全家,生出黎都代代為奴為婢
有咩想知手足係入面嘅生活係點,我都可以講吓畀大家知

另外新年問咗懲教果邊可以寄30張新年卡畀手足, 我想代收集一部分寄畀手足打氣, 可以TG影低畀我再印出黎貼落返張卡度寄畀佢@writeletteraddoil

係度麻煩咁多位巴絲, 光復香港 !
琴日我同某巴打聯絡過知道遲啲會搞個集會支援被捕手足,到時時間落實後大家一定要出去!!!

Push

推

係呢度我最多可以畀大家睇到咁樣
以下係我同手足媽媽嘅對話

不過搵區議員/邵議員協助

一嚟可以增加方便性同可信度

拉

搵區議員幫手係最好 可以一次捐一舊錢唔洗煩

好呀 我試吓聯絡吓 唔該巴打

可唔可以搵埋區議員手足一齊搞

搵1~2個落名開眾籌可以增加可信性

大家捐都捐得安心d

我見到第個Post樓主都係咁眾籌 我一時心急想幫手足無諗過可以搵議員
但我想問吓如果搵議員我應該搵手足住果區果個議員定係?

手足好珍貴
唔好再捉鬼

愛國愛黨
咪嚟香港

大人齊罷工
細路唔使衝

先試下邵議員，佢比較關心囚權

上次搞聲援集會嗰幾個？

佢地似乎幾熟荔枝角環境

你聯絡一啲公眾人物 核實真確性

然後拜托佢幫手宣傳/認證

我地一定盡力幫手足

無力一推

push ar 手足要過年

p

過年呀

想問下女手足會唔會請埋？佢地應該唔係荔枝角？

push

呢層真係身邊都無聽過 係羅湖果邊嘅生活係點

應該會有班去左勵敬?

可唔可以搵啲知名人士認證下
如果要比我照比
寶寶喺裏面唔好諗太多嘢

推 有區議員名就捐 盡量幫多啲 係入面好辛苦

試下搵區議員或者有知名度既黃店睇下有冇合作/幫手

手足要過年

樓主真係乜都冇 得張wtsapp圖

請佢飲紅酒好過

繼續推 推返啲有用post啦

要多啲樓主驗証
再唔係搵返上次嗰位再籌

有認證即刻捐

pish

Pish!!!

係

Help push

幫手推左舊po

我之前探無影低 下次探會影低返
不過我晏啲會搵議員搞 唔該巴打

Push

討論捉唔捉鬼，不如真心關懷手足

推呀

俾多啲資料會捐

岩岩有個議員團隊嘅人加咗我傾 我亦都畀咗啲證明佢睇 叫家佢會聯絡議員用佢名義去搞 多謝晒大家幫手推

Push 搵議員幫手大家都會信你

呢個真係要推

私飯好撚緊要

想了解詳情 可以幫手
pm pls
TG:@FlyingMn

唔該哂樓主

出左既麻煩post link
想課

係既開新post+pin link

一定 呢家仲傾緊 有咩消息會Update大家
仲有另一位星火嘅手足都同我傾緊睇吓可以點幫到還押手足 麻煩晒咁多位推Post

可以再搞收押所外集會

科水！多謝手足！

要日日食好D!飲好D!

搵議員有公信力d

上次佢同我講返 你地夜晚晚係出面嘈到瞓唔到

Lm 邊個議員會幫手？

未可以公開 仲係傾緊 未知成唔成事

Push.

先留名 , 搵到議員一定幫拖

Pish

Lm
搵到議員即課

搵到議員即課+1

再推

三推

支持！

多謝通知

IG HKPOLITICALMEMES 有個私飯post講keep單搵612

我同相關嘅手足了解過 612果邊係比較難攞到
呢家有個係星火做嘅手足幫手聯絡緊希望幫到手處理到問題 今朝話議員幫手果邊 我同佢啲義工傾過 最後決定唔用議員名去眾籌 因為怕會影響到佢聲譽 始終幫還押手足籌錢食飯怕出面會有閒言閒語攻擊議員

值得支持

咩牛肉乾同魷魚絲都應該要盡量供應

唔知繽紛樂入唔入得？

Lm

呢啲我個個星期探佢都會打爆畀佢 放心 零食同煙佢唔缺
話事話如果大家有啲唔睇嘅書 可唔可以捐出黎畀手足睇 手足一個月可以入六本書 但入爆咗可以再申請 無限咁入 裡面佢話悶到痴線 入啲寫真畀佢打吓J仔

唔得 有限食啲咩 係M&M 同 啫哩糖 兩款
繽紛樂佢聖誕果陣 入面派咗零食包 裡面有

唔好入書咁老套啦，邊會有心機睇書架，報紙有冇入？起碼知出面發生乜事

仲有心情落NIGHT？證明無事啦

同埋悶就做B仔啦，伙食都好啲啦，又有啲世藝

報紙貴呀 一個月都幾百蚊 裡面有其他犯有報紙 佢話有借黎睇 佢鐘意睇書呀 啲連登高登故我買咗幾本佢鐘意 佢地平時有新聞睇 一日睇成九個鐘電視

師兄識啲野 但係B仔你覺得啲老細會畀佢做咩落晒Order 有政治犯嘅期數好多野都要渣正黎做 平時好多福利都會無咗

有其他師兄肯借出嚟就得啦。

睇書幾時都有得睇啦，最好就係識下朋友吹下水，尤其知你有煙仔，一定有朋友做

搵啱傾嘅人埋堆

佢話好彩佢地期數啲人都好斯文

不過最緊要嘅都係屋企人唔好放棄佢

啲信唔比痴貼紙的
直接喺電腦排完版print張A4出黎啦

佢屋企人深藍 雖然口講係話唔理唔擔心 但我知佢地都有成日去探佢 切肉不離皮 希望老人家會慢慢明白

係呀 正有呢個打算！ 有幾個巴打都同我講會寫信支持！

屌住探定係都會講啲安慰說話？同埋佢有冇諗過出到嚟有乜打算？

有次同佢屋企人一齊去探 佢屋企人都係啲要面嘅 你明啦 講講吓又話抵死自己攞黎 跟手又講 天氣凍呀 著多兩件衫咁樣

佢都無點諗出返黎之後嘅野 佢斷正 都知衰硬 不過有我一日我都會睇住佢 實搵到野做嘅

咁佢算係比較幸運嘅一個，我估有好多人係死火山

條控罪唔幸運呢...不過呢啲唔可以講太多

不幸中之大幸囉。

比起天琦要坐七碌，你個朋友就會睇開啲架啦

要差實有人差過佢 但佢先岩岩大學畢業無耐出黎做咗野兩三年 學費每個月都仲要還架 咁就入咗去 呢家每個月都係我幫佢交住先 話時話 呢啲有無得同學資處講停咗先？ 無理由如果真係要坐 咁我幫佢交幾年學費呀

唔知，真係要問。

總之最緊要係比佢知道，有份工等緊佢出返嚟做。

如果買左入去會唔會比獄卒食左？

唔會 啲獄卒食麵包架咋 無得放飯架

好 多謝巴打有心！

咁係咪可以買大量零食比佢地存貨口癢食？

唔係 有數量限制 但裡面可以買到其他野 呢度唔方便講 佢除咗無自由外 盡量佢想要我都會幫佢

入面有獨立嘅經濟體系。基本上都係要乜有乜，因為有人識入嘢。不過有時阿SIR會踢煙、踢乜踢物。

佢地呢家踢得密咗 所以都唔敢擺咁多野係度

咁即係有錢/有煙就得？數量限制佢點計？
我將d魷魚絲抽出黎package做一包大大包又得唔得？定係計重量？
sorry我完全唔知個制度係點

利申：學生，有議員認證會捐少少

零食款式同牌子都fix死咗
好似係

收心養性啦，人到無求就無嘢要脅到你

總之煙仔零食最緊要

推成9頁先得3個人捐

入果陣 電腦有數會計住
會有指定零食 款式同包裝都係指定

學生哥有錢留返黎食飯 有心就寫吓信啦

無辦法 我無擺到啲證據上黎 其實如果想睇啲證據可以加我 因為呢啲唔方便公開

已課，幫我同手足們講聲多謝

利申，我未捐

同埋都唔係物質最重要，入到去，最緊要係知道幾時出得嚟，出到嚟有份工等佢。

同埋多嘢都會比阿SIR踢啦，又引人犯罪。啲嘢有腳架嘛。

煲底見！

心態同佢點諗最緊要

不過我哋講就易，入面啲時間好難過架

如果唔信我嘅巴打可以Tg我畀證據你地睇

小小心意，希望幫到手足，加油

包括D咩

盡可能唔公開到手足保護到佢但證明到嘅野 我好難係度講或者擺出黎 驚有人攞咗張圖黎用

小小心意課左，私飯緊要

樓主介唔介意留tg

推

【第廿壹期牆紙】 2020·願

TG :

勵敬懲教所

我第一頁留咗

即係羅湖果個？

我都問左捐錢比星火搞私家飯，但我pass左比區議員搞
但老老柒柒，有無人真係出錢

因為星火話一點半覆我，然後我pass比我自已區既區議員，如果成事，我再睇下其他區既區議員會唔會搞。

唔識野，想問下，還押緊都可以買外賣俾佢地加餸？

有議員助理搵過我 但我地討論完係唔可以攞議員個名去做私飯呢件事上面 因為一定會有閒言閒語對剛上住議員嘅名聲唔好 所以呢家有星火手足幫忙處理緊事情 仲傾緊可以點做

係呀 一日未判都係無罪 當然可以食

我基本上都係等覆，因為私家飯中間動作要律師搞，唔公開得，以我理解基本上區議員只係中間人，錢係唔會流到佢手

【借位宣傳，與主題內容無關】

試下用「冇雙普選就獨立 / 沒有普選唯有獨立」做口號

牌面上你係爭取緊無人有異議既雙普選。實質上你提供緊清晰既路徑，解釋緊點解要獨立、以及為獨立提供正當性。

對於和理非，一開始可以則重係「雙普選」上面。但潛移默化地灌輸佢地獨立既可行性。對於獨派，亦解決左「時機」問題；因為嚴格上口號並唔係直接提倡獨立，但同時宣傳緊獨立。

即係唔會公開用議員個名？

星火頭先打過比我
佢話都睇到呢個post,佢唔建議搞私家飯
佢話好多手足都知有私家飯，因為好多技術上同私隱問題。
反而希望大家暫時停止籌錢呢個動作。
我唔知星火有無打比另一個手足喇。

我接觸果位星火手足唔係咁同我講
因為呢個Post我接觸咗議員星火家長 其實每邊嘅說法都想法都唔一樣 或者你介唔介意留個Ig 睇吓可以一齊傾吓可以點處理

留Tg

我pass左比區議員處理
一黎因為我覺得自已係小市民
二黎同星火傾過，我同意佢講法汲及錢好易引起誤會，而且我亦都覺得有"錢"唔一定處理到。
三汲及私隱呢個亦都大問題。
所以呢個post, 呢個係我最後回覆，其他我不再回應

明白 唔該巴打提醒

代手足多謝咁多位巴打 估唔到一日就夠晒額 多咗出黎我會用黎買煙同零食畀佢 我今晚返屋企就會停咗個眾籌先 暫時呢度夠食一個月 收據會係之後交完飯錢補返 多謝相信我嘅巴打

今日收到手足叫福利官打黎 我留咗口訊叫福利官同返手足講下星期有私飯食

葵涌

揀個好啲既區議員
邵家臻不了

我以為得羅湖一個

原來眾籌網會抽10% 咁樣蝕咗八百蚊做手續費...

多咗嘅錢我會用黎買煙同零食畀佢 大家放心啲錢唔會亂用 全部有單有據 我之後會係TG畀大家睇 我唔放上呢度怕畀有心人攞走張圖去呃人錢 捐咗錢嘅巴打可以加我Tg先

會唔會有巴絲想寫信畀手足？ 暫時淨係收到兩位巴打嘅信 我黎緊下星期一會Group埋一次過寄出

會唔會有巴絲想寫信畀手足？ 暫時淨係收到兩位巴打嘅信 我黎緊下星期一會Group埋一次過寄出 唔好咁怕醜啦 多你一封多好多 ！

Push this

留1位

寫完影低Send畀我 我Print出黎
或者你Tg打出黎畀我 都得
不過手寫有感情啲

好耐無手寫字
排排版先

Very good

可以申請延遲還款

岩岩問咗 要佢本人寫信要原因

學資處都Cls 還押緊都要寫信寄出去 仲要審批
屌佢老母算撚數我幫佢畀 我有信心手足今年出得返黎 ！

巴打

佢本人寫信係好難拎出嚟？
因為我都寫過
好簡單寫幾行原因就得
我寫家庭經濟困難都批
手足應該無可能唔批

唔難 要寄出黎幾日時間
我想問果陣係寫完幾行就批咗你？等幾耐左右？

係
但唔排除依d牽涉法律嘅嘢佢會問你拎prove
可以問清楚d

幾耐就唔太記得
好似大概一兩個月

算啦 我廢事搞到手足又多樣野煩 佢呢家已經夠煩 千幾蚊個月我仲畀得起 唔該巴打

滾動 多謝巴打

仲有無人寫信畀手足 已經有三封啦！

大家唔好怕醜 多你一封多好多

Push到有多啲人寫信畀手足

仲係得三封咋 唔一定信架 一啲打氣句子 一啲圖案都可以 我印出黎

簡體字...

佢讀書慣咗手勢啫 以前考A level 會考 寫咁多字省時間呀嘛

仲有三日我就寄去畀手足啦 有無巴絲寫呀？

612

幾時先可以同手足坐大排檔飲啤酒

暫時收集咗四封！

612可以claim私飯架

可否留個Tg 講講點做？我問過另一個Post樓主佢話靠自己眾籌仲好過靠星火612 ，因為呢方面我都唔係太識，總之幫到手足就得！

唔使留tg因為好簡單，去搵612同佢講要claim私飯錢，佢會問你還柙人士嘅資料（佢地之後會去接觸還柙人士確認你嘅身份）跟住影返私飯嘅單據畀佢就ok 至於另一個post 點解咁講我就唔清楚 另外建議樓主畀多少少證明例如私飯單據 免得畀人質疑食人血饅頭

我會Tg畀返收據大家，有部分巴打都有Tg加咗我
單據果啲我唔擺上黎 我怕會有心人Cap咗攞去第度搞眾籌呃人 唔該巴打先

哦明白 但如果可以搵612解決就盡量搵612啦 單靠自己幫到好耐 都多謝你幫其他手足

我會同佢屋企人溝通吓 叫佢地搵612 因為佢媽媽係深藍 平時已經唔係點探佢由佢自生自滅 呢家啲野都係我同手足女朋友處理

咩叫請還押手足食私飯？
唔太明

屋企人唔得嘅話試下用你地名義 不過唔知得唔得

因為還押嘅時間 可以選擇畀錢買外賣食指定嘅餐廳 唔洗食懲教入面嘅飯

好 我了解吓 唔該巴打

首先你要有果位手足既還押篇號同中文全名，除非本身識佢外，陌生人係難以知道呢d資料。所以技術上有問題。
上面有人驚樓主呃人。
我同星火果邊傾過，佢亦有提及過樓主
係真有其事，但佢點樣做到我就唔清楚了

或者咁講，依我自已睇法
樓主應該有幫手足買私家飯<星火同我提過佢睇到post有講。
但係我相信佢同佢幫果個手足應該私底下係相識既

係呀 個手足係我好好好好朋友

因為有人提及呃錢問題。
以我所知，大家眾籌完比樓主既錢
係真係用左買私飯。
之後佢有無去星火claim錢，再然後claim番d錢出黎，而claim番果d錢又去左邊就無人知了，所以我先會停左呢個計劃，原因大家追我post會知點解。

因為我唔能夠講太多資料。
如果大家真係想幫手足，請google善導會

今日探咗手足 入埋私飯
想睇返收據 可以Tg我

我唔貼上黎怕畀人攞走張圖去呃錢
手足叫我多謝咁多位巴絲 多謝！

Tui

麻煩晒巴打

可以既話..做大佢...照顧到全部手足就perfect..
由區議員做起就比較有信心

見到13-19號星藝私家飯收據
辛苦哂樓主
大家繼續加油
支援還柙手足

冇問題
但搵左區議會先
太多人血饅頭
怕怕

同某議員助理傾過 佢話用議員名怕會影響議員名聲

唔該巴打

對工會有興趣嘅手足們，唔該幫推呢個post：

【吳敏兒和你組工會】＊此活動必須報名

新一個禮拜嘅私飯都入咗
仲幫埋另一位手足入私飯
睇收據加我TG

之前眾籌嘅八千幾扣埋手續費 得七千幾 入咗三次私飯
連埋煙同四大已經用突咗 如果想請手足食好啲 可以加我TG 代手足多謝咁多位巴絲打

做得好！辛苦晒

多謝巴打幫手推

廢老能做的，也是各有各做！加油呀！不敢稱你們巴打，只能是同路人😀😀

客氣客氣！係呢個時勢係辛苦啲架啦 大家一齊撐住！
有錢出錢有力出力！

你們做得很好，我們銀髪也站在你們這邊，所以黃年宵嘅人流就知道，我深信612、星火、民陣的經費應不成問題💪

多謝你地！要畀多啲人知道 唔係淨係得後生 銀髮都係！

幫推

新一個禮拜嘅私飯都入咗
仲幫埋另一位手足入私飯
睇收據加我TG

之前眾籌嘅八千幾扣埋手續費 得七千幾 入咗三次私飯
連埋煙同四大已經用突咗 如果想請手足食好啲 可以加我TG 或者
代手足多謝咁多位巴絲打

好

多謝幫推

好似推唔郁 係咪要開新？

積少成多

大人出錢唔該

巴打不如出去開個新post
咁樣好難推起

冇人幫

同埋樓主我想問點解新個條link比唔到錢既？
佢彈左呢句’Account Account not found. Unilateral receiver not allowed in chained payment is restricted’

試吓用舊LINK

如果都唔得, 應該係個網問題,個網成日有問題
咁加我TG先, 麻煩晒絲打

冇人理

舊個個都係唔得

咁係個網嘅問題 唯有要麻煩絲打加咗我Tg先

黑警：洗黑錢

暫時好似用唔到個網住 想捐嘅巴絲麻煩加咗我Tg先

大家幫幫手

石屋都好需要人關心

其實係 仲有女監果邊

多謝你哋

幫推 手足唔係condom
Btw 樓主轉頭pm你

加油

有冇得payme

呢個要推

推咗先 想多啲人關注入面手足情況

暫時用唔到條Link
可以Payme / FPS

推！！！？

agree

推呀呀

暫時得$200 繼續推

我推

thx

又係有人推無人捐

我地香港人唔會放棄

唔該手足幫手推

入唔到條link

p牌推唔到…

個眾籌網壞咗 巴打可以加咗我Tg先
麻煩晒

佢班食屎狗自己食Royal Pacific

係就係Royal啦 不過係Royal Canin 配合返個身份

唔緊要有心就夠！

想問係唔係已經認證左? 有冇證據睇

可以加我Tg 畀你睇返

巴打由朝幫我推到呢家 真係好多謝你

應份嘅

612可以claim到私飯錢架，你搵佢哋幫下手啦

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

已轉發畀朋友

瞓先 聽日請咗假幫手足搵律師 靠大家幫手推了

見巴打之前話搵議員，有冇邊個議員肯幫手？

曱近平

同議員助理溝通過 佢話唔建議搵議員用議員個名去眾籌私飯

up

Up

呢家係咪仲未用到個眾籌Link呀？

幫你推推

LM

已留言給巴打，感謝你

係咪仲有得捐呀巴打

捐唔到既？

幫樓主推

上面幾位巴打話係

捐左啦
希望大家有錢出錢啦

係呀 個網壞咗 巴打介唔介意Tg我

蘋個網好撚廢，仲要比佢食8%

唔好意思呀巴打 壞咗呀個網 介唔介意加咗我Tg先？

巴打，想捐可以加你tg嗎?

可以 麻煩晒巴打

831

新一個禮拜嘅私飯都入咗
仲幫埋另一位手足入私飯
睇收據加我TG

之前眾籌嘅八千幾扣埋手續費 得七千幾 入咗三次私飯
連埋煙同四大已經用突咗 如果想請手足食好啲 可以加我TG 或者
代手足多謝咁多位巴絲打

抱歉暫時用唔到眾籌Link 個網壞咗
想捐錢嘅巴絲麻煩加咗我Tg先

推推

畫飛比佢地新年食多隻雞髀🍗好過啦⋯⋯

人呢

push ar

勞煩各位大人人

幫手推啊！！

好多謝上面有份幫手推嘅巴打

lm

一個都不能少

Push ar

將普選納入第二階段中美貿易協議

取消奧運2022贊助商稅務優惠

Sign petitions plz

立刻推動香港普選計劃
Hong Kong Universal Suffrage Plan

推呢個 已簽

乞兒

起身推一推

手足

條link仲係用唔到

推多次返工啦

全城抗疫呀
唔重要嘅嘢咪上熱門

拉

推 仲差好多

依家捐咗幾多

暫時7xxx/16000

記得戴口罩
有多分畀手足

條Link用唔到差好遠

What happen with the link??

我都唔知 連條舊Link都用唔到 係個網有問題
巴打如果唔介意可以加咗我Tg先

推多次瞓

Lm push

無人

推多次

推！

help push

毋忘手足

會唔會考慮整合下開新post?
即日post會易推啲

利申業餘推post師

原來係咁 唔怪得推極都無人

我極限係將兩日前嘅post推多上一次
但講緊keep住有人討論同果陣啲資訊冇咁爆炸性
今日推咗大半日post 啲熱門都轉咗兩三圈

無辦法出面太多Post

新年派利是個post個巴打重新開post之後
我同其他人合力推咗上熱門了

下次開Post靠你啦

祝各位手足新年大吉 身體健康

[quoteJhelp push[/quote]

新年快樂！今年一定會比舊年好！

祝咁多位巴打絲打新年快樂！上年雖然發生咗好多唔開心嘅事 今年一開波又搞啲咁嘅野 但黎緊一定會好天架 香港人係打不死嘅！

推！
手足唔係condom

新一個禮拜嘅私飯都入咗
仲幫埋另一位手足入私飯
睇收據加我TG

之前眾籌嘅八千幾扣埋手續費 得七千幾 入咗三次私飯
連埋煙同四大已經用突咗 如果想請手足食好啲 可以加我TG 或者
代手足多謝咁多位巴絲打

個眾籌網終於整返好用得返啦

終於用得返個網 搞咗成晚

條link用得返啦 但無人了

樓主人會唔會開個新po？
一陣捐

樓豬你開個新POST

幫幫手！請還押手足食好啲啲（2）

麻煩晒巴打

開咗啦
麻煩晒巴打

幫幫手！請還押手足食好啲啲（2）

幫幫手！請還押手足食好啲啲（2）

靠你啦巴打

幫幫手！請還押手足食好啲啲（2）

開咗新啦巴打

收工推 如果未沉

大機會比黑警加料,一屎屙d 尿同射x 精落去仲慘

大家都幫手啦

1.醫護界資源比狗隊少
blue object 24,110元 至 38,580元
white object 45,305元 至 84,250元

三B級病人服務助理11,866元至14,064元
一級病人服務助理21,389元至25,199元
現時醫管局約有25,000名病人服務助理、運作助理及行政助理。

EN 20,610 至 43,783
RN 32,675 至 52,578

2.仇恨
大半年打壓知識份子
當中不少醫護人士被打拉射告
而家就有事求人

3.無保障
封關只係其中一樣
大劣病人根本唔守規矩
人地支那都識立法保護醫護人員

而且不幸染病死左只有50萬賠償真係on9

對應解決方法
1.cut 狗隊資源及一半人工
提升醫護界薪金2倍

2.答應五大訴求，追究警暴，放義士，
高官問責，實行雙普選，減仇恨

3.提升醫護個人裝備，立法限制病人行為
立即全面封關，賠償額提升到500萬

根本你做少一樣，醫護都唔會開工

屌 依家先睇到

唔遲架巴打 仲差小小就夠數啦